舊外國愛情電影推介

自己好鐘意50 First Dates, Notting Hill個種愛情片，請問巴絲有無其他推介？最好係九十年代，千禧年初個類

水牛城66

Serendipity 緣份天註定
Kate Beckinsale真係好撚靚

Music and Lyrics 冧歌有情人
The Vow 再說一次我願意
It's a Boy Girl Thing 女男變錯身
Just My Luck 幸福咀對咀
Just Like Heaven 出竅情人
Kate & Leopold 隔世情緣
Love and Other Disasters 緣分吹吹風
Serendipity 緣份天注定
When Harry Met Sally 90男歡女愛
500 days of summer 和莎莫的500天

多謝巴打，我就係想講呢類

Thanks!